其實特首辦出面嗰情況無真係咁差

雖然得泛民先可以政府set個deadline，但set唔set deadline真係唔係佢地講。

畢竟今次反送中有好多人都係自發出嚟，民陣喺咁多位心目中，都只係個比不反對通知書遊行同埋support嘅人。呢場係一個民眾自發運動，所以佢地set實比人話騎劫同埋收割。

我發夢睇到啦，其實朱凱迪唔係抛翻個波比連登仔就算。佢帶埋支mic同喇吧行入去人群入面，問大家意見，同大家一齊傾個deadline，之後要點算。

而唔係嗰種:我理撚得你，你哋自己搞撚掂佢嗰種feel

我知道在場有人有記錄低嘅，可以的話希望可以放上嚟一齊傾，自己傾掂（係難嘅）再掟比泛民。

意見不合咪一齊傾到掂，而唔係勇武有勇武做，和理非有和理非做，最後喺到互屌

以下歡迎討論

我都唔覺得朱凱迪係不負責任 我get到既意思只係佢想大家諗清楚下一步

這裏是連登!
這裏有力量!
這裏會團結!
加油香港人!
加油連登仔!

據我而家所知，有幾個問題係要諗諗佢。

1.deadline會唔會set喺星期五？因為嗰一日立法會係傾撥款嘅事（有可能係傾東大嶼）

2.如果set喺星期五，拉埋東大嶼會唔會模糊焦點，同埋流失中間票？

因為有d人係支持明日大嶼但唔支持送中

利申:發夢走咗，淨係記得咁多先
有的話歡迎再加再傾

推

自推

小弟不才，但希望有人繼續lead落去，一齊討論

利申唔係泛民打手，只係想香港團結嘅小市民

push

希望咁多位嬲到傻嘅ching，可以喺到留下高見，有計齊齊傾，齊齊度

老實講句 普通人無啦啦好難搞到記者會，始終要人幫手
不過唔希望戴左光環之後騎劫民意

我知有文宣組嘅ching有抄note，希望可以同大家開心share

啱啱離開左現場 其實在場個到討論氣氛幾好
幫推

朱仔都係想討論姐
佢講到明 市民留 佢留
而家擺明係膠著狀態
全民意向大亂

喺撤回呢個議題上無必要再糾纏
要將焦點放落「暴動定義」同「警察投訴」

好簡單「撤回修定」仲有力度召到幾多人上街？
但「撤回暴動定義救示威學生」就有力好多，「警方過度暴力」亦有力好多

1.啱，連登高登facebook就算有幾人講都好，無黨派幫手都好難逼到林奠發聲。

2.所以佢地都唔係好敢騎劫民意 ，比翻我哋市民自發傾，再幫我哋手

我一開始都覺得好撚亂，唔知成班人做乜鳩咁款 。

但好彩佢肯落去了解屌佢嘅人d諗法，亦都有市民自發圍内討論，再走上大台同泛民傾。

議員們有講到
仲有d咩不合作運動可以做到
例如集體去中資銀行取消户口
但此舉能料有幾多人配合？

有人提到香港人善忘
呢樣野困死我地
要襯香港人記得而快速做一樣野
但無人諗過去令香港人唔善忘
從根源解決

啱，要保持個熱度，一直做d嘢，但呢幾日真係無乜可以做到，出師無名。

有人就建議話，不如我哋set星期五，呢幾日可以比班義士抖下，一直做住d小嘢先，例如幫星期五總動員嘅文宣，宣傳咁。

ok想搞18區不合作運動可以
咁今朝早點解有班人又開大聲公叫人保住所謂民意
個女仔仲話唔好影響到人返工返學產生民怨
知唔知個陣搞到現場幾多人走左之後通車
你而家18區不合作運動未又係會阻到人返工返學
我真心想問到底今朝係咪柒左浪費左三罷時機冇升級？浪費左成日？

有其中一個原因就係因為警察扮好人，想搞到佢地好撚好人咁，勸我哋走，拉翻民意。因為記者影住曬，為咗攞個道德高地，所以叫曬所有人走。

我就覺得係曬咗成日，由朝坐到晚，浪費時間 。

但個問題就曝露咗出嚟，咁我地個deadline要set幾時？民陣幾時可以配合我地一齊吹雞罷工呢？

今日浪費，係因為大家企特首辦出面唔知做咩，大家都心知肚明林鄭唔會嚟，但搞立法會又無用，所以成班先唔知做咩好。

希望大家可以有個初步共識

團結呀，香港人

加油.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

試下有問題唔係直接互屌，而係坐底傾。咁樣聽落係好撚左膠，但宜家呢個情況無得我地内訌

發夢現場咁嘅民主式討論氣氛，真係好撚到爆

岩岩收到呢張

原來係驚天大陰謀

重貼一次星期五的最新消息：
中部水域人工島研究撥款不會在星期五審議

按原定議程討論小蠔灣、橫洲24億（包括2億拜山通道）撥款。

926溫馨提示：

暫緩送中，但立法會將有以下會議——

星期三大會國歌法

星期五小蠔灣、橫洲24億（包括2億拜山通道）撥款。

還有7月3號就會恢復二讀國歌法

Push

唔傾下計，都幫手推推，等更多人一齊傾計

發夢喺現場stay完之後，反而對呢次更加有信心，起碼大家隔空屌完之後，真係肯一齊去傾翻

問題係接受暫緩基本上場運動就完

岩岩係果度 hidy 係話大家要共識一個deadline 但唔好太遲
可以係星期二 三 四 五
星期三有大會 星期四係待續星期三既大會
星期五係明日大愚財委員
而佢係唔建議deadline 定星期五 因為明日大愚會shift 走左個focus
而呢一樣正正就係四年前失敗既原因之一

咁樣就好似本末倒置，我哋本身係因為反送中先會有呢d事要爭取埋。而家反而放棄撤回修定，爭取前兩者？就好似乜都無做過，白行咁款。

救翻義士當然重要，但徹回修訂點都要有

同意

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

多謝ching補充

個人意見
1.星五好處係第二日又放假，方便日頭集人行動
2.唔會，東大嶼係比人刻意咁低個聲音

呢個post真心要推
特首辦一開始情況係真係幾差
淨係識講禮賓府又叫我地諗野又聽唔清
但去到後尾同人群討論係真係有講到重點

我明有啲聽到前半段已經心灰意冷
又焗 又落雨想走
但我都好想講其實佢地係有心討論
所以唔好灰心 抖抖再黎過啦大家

當然係星期四deadline
先有時間傳開叫人星期5出

agger，聽一半又聽唔到一半
跟住仲有人屌朱凱迪，之後又有班人叫停條友（態度唔係咁好地），最後好似就快打架咁款 。
好彩有社工在場調停同解決，如果唔係今次真係玩撚完

輕輕一推

幫下hidi澄清

同意

E+個DEADLINE 係20/6

認同
成班係度鳩屌人做大台

多謝ching嘅資訊

呢個POST

其實我有小小睇法 如果星期4林鄭唔回應 我覺得星期5可以守住大部分路 唔洗主攻 佢地開唔到會就可以 如果有警推進就四圍去 入夜就走 目的達到 可能中間去林鄭屋企 比信心泛民星期日叫人遊行 行動升級就下星期 be water

泛民: 睇市民頭做事

（連登）

今日嗰個圍特首辦好似都係連登搞出嚟 ，只係由禮賓府轉去特首辦

雖然有啲浪費體力 ，希望大家都學識唔好去禮賓府

無家可歸了

小組討論

順便推埋

但正正就最需要呢樣野

當年被人嘲笑

今時唔同往日啦，大家思想都一齊進步咗，開始一齊去學合作，交流，齊進齊退。

希望其他泛民一樣可以好似今日咁
不要大台，放下身段，互相合作